做過激光去凹凸洞既請入

有冇人可以分享下
做療程之前有幾嚴重 打完你覺得好番幾成
有冇副作用
係燈光底下（例如直上方照落黎）會唔會特別明顯

做前係第三級嚴重 做咗四次 近睇先會睇到

第八次已經修復好

邊到做，用咩方法，幾錢